香港因為黑警其實巳經獨立成國，叫「黑港共和國」

點解咁講？

除左皇帝既軍隊之外，跟本唔會有人係可以免除問責。即使係林奠都要聽中央既指示。

不過「一哥皇帝」同佢既「黑幫軍團」就唔同，佢地跟本不受監察，中意點做就點做，呢家既「黑兵」永遠唔會因為做錯事而受到懲罰，就連中央、特首同政務司司長都唔敢出聲得罪佢地，可想而知佢地既勢力係幾咁強大。一哥跟本係自擁軍隊，自立為皇，差在未講出口。

所以我地為左奪回香港作為國家既主權，我地要建立服務人民既軍隊，「香革義兵」，討伐黑警既皇權，以正義之師，搶回香港主權。

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

諗諗下唔應該係共和國，應該直接叫黑港國

好多人都因為各種原因
唔能夠85罷工
佢地絕對需要被罷工
佢地都好為香港出一分力
各位連登仔/港鐵站車長站長
請幫幫手

致各司機
堵塞各個主要交通幹道
屯門公路/大欖隧道/青馬大橋/獅子山隧道/大老山隧道/觀塘迴旋處/紅隧等等
各式各樣交通意外
請各位司機配合
真正全民大罷工！
8月5日香港需要你

致港鐵車長站長
大圍/九龍塘/紅磡/調景嶺/金鐘/旺角/西鐵
5:00開始全民不合作運動
各連登仔幫忙接力
用最少資源做到最大效益
港鐵快跑運動
急停制/路軌/車長室/火警鐘撳手等等
分3/4 team人可癱瘓一個上午
港鐵車長/站長可按章工作
幫幫忙盡量拖延時間
香港人需要你

支持張建宗！

佐級協會以下犯上，冇大冇細，根本就係想攬權成立軍政府！林鄭已經消失左10幾日，而家邊個話事顯而易見😡

時代革命
奪回香港主權

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場

推

有無更好既義士統稱？
其實我覺得香革義士好似唔夠霸氣

pish

Pish

要班黑警做condom就可以祭旗